美斯今年真係登基

絕境出線 完全係劇本
應該係今年坐上寶座

低級燈